拳皇XV又出左新trailer

人物模組相信都係跟返Samurai Shodown
整體個畫面比14進步好多

兩隻新角嘅人設都古撚靈精怪咁⋯⋯

兩隻好似都係14嘅舊角
不過人設奇怪呢啲就見人見智

其實係抄緊以前拳崇、包d設定，但係「龍之氣」條主線又唔寫走去翻炒另一個支那超能力少年做乜鳩

事鳩但啦
出咪睇下囉
SNK都無限金錢嫁啦 真係唔洗咁認真

d線條好粗，搞到好奇怪

睇過14漫畫
套野痴線玩複制京軍團同01大佬復活
大賽未打完就打最終Boss傑斯
最痴線係敵人召喚左堆黑影出來又劍魂 99、00最終Boss
最後結局伊莉沙白搵得返03主角
但無人有佢記憶又到佢

隻支那超能狗角破壞曬成隻game平衡，比賽個個逼住要用，唔用自己蝕底

咁格game有high tier角玩哂成場比賽都好正常
Iori, Kim, Benimaru 呢啲本身都係比賽熱門角

咁又點 SNK俾中資100%收購

問題係其他強角金神丸都rank A既時候，呢隻rank SSR
跳又蔡保奇級，血就大門咁厚，駁六招打過半仲要只用一粒珠，仲誇張過2001既K9999同啲大佬

大陸劣質垃圾畫風